70年代雜誌嘅徵友欄， 地址都寫曬出嚟

黃少龍

愛好幻想

毒撚黎

無地址點寄信

唔寫地址點做筆友？

陳青霞個樣同依家d 00 後差唔多

PEN PALS

pen friend唔寫地址點寄？

樓主唔撚識英文

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

孤淚

陳青霞

四海之內襟兄弟也

唔知個時最潮係做咩

姚艾琳係早10年mk妹果啲樣

roller場？